用唔慣公司部win7

個office 仲要用緊07
點幫公司電腦up上win 10 & office 16?

10先夠係垃圾

咩話?可以一個mon show 兩個excel已經好好

公司win8 tim呀
I3

我個win7 可以一個mon show 8個excel囉

教下我 alt tab㩒到炆

win 10先係on99, office大把野出bug, 我而家都唔知點fix equation3.0

2002 都有 咪一樣

你畀錢咪升到囉

用linux